乜撚嘢叫克警?

泛民係咪玩食字玩到傻撚咗?
黑警就黑警, 警犬就警犬
家陣佢好克制咩?

係囉，克警呢個字六月前都冇出現過，不過我唔知係咪有咩特別出處所以冇人屌

狗頭話自己班o靚克制吖嘛